疫情完左有咩旅遊計劃

想去加拿大探屋企人
跟住去一個月日本 一個月意大利 一個月南美
你呢

利伸：未有錢

捷克

日本

得移民計劃 無旅遊plan

完左？
十年後？

只有移民計劃
或者去移民地方視察

唔會有完既一日

有疫苗唔代表疫情完 中共一日存在 一日都可以放第二d病毒

你鍾意諗十年後都得㗎

啱

追返啲Tier points

得移民計劃
settle好再旅遊

移民計劃

本來PLAN 咗今年3月去 胡志明>金邊>吳哥>曼谷
同埋今年7月去東歐+法德英
疫症完咗? 應該即去英國5+1

想去吉爾吉斯 塔吉克 帕米爾高原

想去烏茲

烏茲別克2019年尾去完黎

感冒會完

完咗先算

去泰國hea番一個星期

再去番台灣日本最後先去歐洲

臺灣

好想重返nyc
nyc真係好L正

點解咁講
未去過

波羅的海同日本

釜山

Vancouver

入集中營

韓國日本返家鄉

我都想去南美，仲有歐洲

日本 泰國基本啦

香港

喺英美加澳日嚟香港旅遊

好想去
唔知到時仲批唔批簽證俾香港人呢

只要離開香港就可以
所有 leave 都留係屋企打機

終於等到凍d 去左玩西貢玩獨木舟
即刻少人曬

想去日本 夏祭 啫話d女仔著哂浴衣果d呢
我都想帶女友去呀 睇動畫成日睇到d男主係度表白

諗緊開個日本旅遊tg group, 唔知有冇人有興趣一齊討論邊度好玩

好呀

真係超正，當年我都同班日本朋友去過
架妹著浴衣真係超cute

去印度+中亞

一日保險唔包，一日諗都冇得諗

日本🇯🇵

可以安心番工

毒遊東京

英國. 視察下當地環境, 移民

走咗先啦,仲旅行.你慌冇日子咩！

搬,搬過祖國

用bno去英國5+1
如果有幸拎到BC
去美國都唔洗簽證

想臨走前去多轉日本

移民都可以國內周圍去
練下車兼認識國家